或者人人都有啲 Depression?

///抑鬱症可由神經傳遞物質血清素（Serotonin）失調引發，或因慣性負面想法不斷循環而造成身心徵狀

特別徵狀
抑鬱症有別於其他生理疾病，徵狀通常不明顯。患者自己未必能就察覺徵狀，身邊家人朋友的觀察，對發現抑鬱症十分重要。抑鬱症最明顯的徵狀包括:

1. 思想悲觀，認為人生沒有希望
2. 情緒低落
3. 對事物失去興趣

這些負面情緒與正常情緒低落的最大分別，在於抑鬱症患者無法看穿情緒的暫時性，認為以後都不會快樂，而這種想法影響日常生活（如對事物提不起興趣、工作效率受影響)///

有無人啱啱畢業，進入呢個社會，
對身邊幾乎所有野都失去興趣？
而且，覺得起碼未來十年都會係咁嘅狀態？

呢度都要互含？